牛仔隊對迷彩隊

屌你兩隊都眼殘加手軟

又有

牛仔隊柒左

個個都死羊咁

兩隊都好撚廢
隊友間協調能力有問題

完
兩隊都無魔法寶石

其實係咪有人逼佢地玩

regina

你班友仔第二個game唔好渣流灘

大廠有kelly

屌你呢啲吹波驚唔係比高中生玩架咩
輸左要隊酒果款

爭一個

五個波啫
迷彩隊應該有機

唔撚係呀咁都燈死？

屌你老母

rubbish match today

屌你今日又玩掟汽水罐
上次睇班友柒到喊

有廿幾秒都吹唔到果兩個 鳩到

屌你主持係咪串人
佢地都無魔石

牛仔 X
迷彩 X

牛仔 XO
迷彩 XX

牛仔 XOO
迷彩 XX

牛仔 XOO
迷彩 XXO

牛仔隊今日手感著晒火
不過頭兩個部分係廢左啲

屌你個細路輸左想喊
好有鬥心

麥太：揀老婆同揀雞一樣

TVB死忠

開波

牛仔隊 迷彩隊入場

今日全女班

今日玩新野

爭兩個波

爭一個得掛

牛仔隊

到迷彩隊玩

迷彩隊情況不妙

接得三個

迷彩隊拎唔到魔法寶石

邱晴用把病聲扮貓好撚好笑

其實有幾多粒石都無鳩所謂啦
最後一個game都係玩柒啲細路
所以有無石真係唔緊要的

牛仔隊勁撚到

超額完成

迷彩隊咪打假波呀

迷彩隊都唔撚計時既

今日last game玩推車
應該無掟罐果隻咁撚柒

支持牛仔隊既請坐低

第一round
兩隊都0分

牛仔隊+20

牛仔隊on99

迷彩隊反杯呀

痴撚線推左30分果格仲x2

牛仔隊唔係守尾門果個戇鳩鳩既話唔會比到機會對家

撐牛隊班友真係比尾圍個o靚妹累撚死

比賽開始啦

今日出場陣容
牛仔隊一男一女
迷彩隊兩個女仔

迷彩隊條女叫melody

我今日睇好迷彩
牛仔個男仔有啲心不在焉

唔知牛仔隊拎唔拎到魔法寶石呢

有一個波了

兩個

屌條仔真係唔識架喎

完 爭兩個

果然比我批中
個男仔廢的

迷彩隊把握今次機會攞寶石啦屌

開始

咁快兩個 應該無問題啦

3

4

搞掂了

牛仔隊
迷彩隊 💎

牛仔隊爭氣OK?

屌你game2仲難玩

已經入左兩個

屌你呢粒石真係半賣半送
易撚到

牛仔隊 💎
迷彩隊 💎

牛仔隊 💎
迷彩隊 💎💎

今日有新野玩？

夾乒乓波

唔玩掟罐推車果啲無咁好睇

真係難分難解喎

牛9：12迷

要睇魔法寶石既結果

牛-1分

迷都-1

比賽結束！！！
牛仔隊8-11迷彩隊

果啲信封有無真係加分架

迷彩隊錄得兩連勝走勢

樓主文字直播

今日又有牛仔隊大戰迷彩隊既比賽
睇返兩軍過去五場既走勢先（本身想整十場但記完五場之後唔記得左）

牛仔隊：LLWWL (由左至右為最新至最舊)
迷彩隊：WWLLW (由左至右為最新至最舊)

1122
牛仔隊8-11迷彩隊

1115
牛仔隊20-60迷彩隊

1108
牛仔隊2-1迷彩隊

1101
牛仔隊14-7迷彩隊

1025
牛仔隊0-1迷彩隊 AET

比賽就快開始
支持牛仔隊
支持迷彩隊

主持已經進場

玩完小遊戲
今日既比賽都要開始啦

牛仔隊一男一女
迷彩隊全女子組

牛仔隊女將有堅定無比既決心 面堂飽滿非常唔錯 我買重牛仔

信牛仔今日反底 受讓值捧

又玩接波波

大獲 依家先一個

jump

條仔識唔撚識接架

兩個 應該都抆水啲

屌 晒鳩氣

molamola

牛仔攞唔到魔法寶石了

依家睇下迷彩隊點啦 無眼睇呀屌

仲係0

0

轉遊戲好過啦諗換波

fail

兩隊都無石 打和

呢個game應該係送石
咁都完成唔到就抵死啦

迷彩隊已經搞掂左

唉

最後一個

比多兩個

夾硬比

終極對決

又玩夾乒乓波 好悶呀

牛1

牛2 3
唔數了

不過講真玩先係無咁著數

目測迷彩穩勝了
頭先牛仔一開波晒左唔少時間

牛10-11迷